要攪你就去到邊度都可以搵你攪！唔好再講去第二度！不如自己投降啦！

睇得明就自然明架啦！唔明就唔好對號入座！

睇唔明就唔好推啦！

不如投降把啦！

爆哂啦，黑狗要做大龍鳳高調捉白衫，先開片後捉人。(包括白衫黑衫)
挽回黑狗地位。(中間派)

突然咁多post話唔可以改地方，一定要去北角？

推